唔見左個agnes b.黑色鎖匙包

土瓜灣馬頭圍道去銅鑼灣小巴唔見
圖如下 麻煩各位幫幫手